HR/勞工法 試用期問題

請賜教

未夠三個月唔使畀年假你

呢樣係勞工法例定左 ？咁如果過三個月又唔過六個月呢

問5. 僱員受僱未滿一年辭職，僱主是否須按比例給予僱員年假薪酬？
答5.
如僱員在一個假期年內受僱滿3個月但不足12個月，除因犯嚴重過失而遭即時解僱外，則不論以任何理由終止僱傭合約，都可獲發放按比例計算的年假薪酬。

你未過試用 應該唔會比

試用期淨係同通知期掛勾
大假勞工假都係做夠3個月起錶

咁正常公司都唔會勞工假唔計糧俾你，之但係佢有冇權扣返頭三個月勞工假嘅人工呢

唔關probation事，而係關做滿三個月事

如果出糧係底薪加佣
我做左個幾月即走 賠比公司嘅7日代通知金係計全部除31x7定底薪除31x7 ?

同埋未過三個月勞工假係咪當np pay嫁？